香港男仔髮型個9個都係產青，真心悶

我就留長頭髮，仿似劍客西門吹雪

我就留到緋村劍心咁